【突發】金紫荊廣場開始多人

突襲金紫荊

暗號：

500有行動！

黑紫荊

5:00行動！

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短暫防守，不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即換街道。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，可以大反擊。如果無辦法打倒，就不要等待畜龍突擊先識退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地方，盡量聽同伴意見，不要被捕。

出了

推

屌你老味 再有fake news block閪哂你地

咁快講做咩

黑油已備！快！

喂，你地咁樣係犯法架，無申請不反對通知書，係非法集會

屌你老母，未有狗阿，快撚啲啦

你地唔好亂黎

認真人唔使多好似七一咁就得

要變黑紫荊了

出緊

講左成個月黑紫荊

快

大家冷靜

真係估你班人唔到
咁快傾得成

推！正皮！
準備好油墨立即出發！

搭船去?

等睇水車洗黑紫荊

其實班狗真係唔care依舊垃圾
上次附近比人噴左都冇理

黎緊 等埋

準備好晒，等夠人行動

聲東擊西，係時候突襲第二度

現場好多黑衫，越聚越多

靜靜地唔得既

👍🏻

警告你 炸毀金紫荊好大罪 已報警

做咩唔加密阿？

油墨ready
講緊印past paper

黎緊

去緊

總之唔要金色

又轉場，跟唔切

好 推

X Japan又要出動啦

Hi黑警

不要說「散水」，試著說「轉場」

Be water

10分鐘左右到

咪撚再推

準備!

現場好多人

寫緊野上去
指連儂牆

今恥驚廣場

光復香港 時代革命

無得國慶了

金鐘站好多人

推比多啲人睇

十八區都好多人

👻

哇屌，好撚激

Endgame

已到 等你地

維園過嚟嘅人可能有衝突，小心

be water

癲了 真係打遊擊

？

附近無狗，提前行動！

過緊嚟

認真？

Coming

朽炎李劣千吸卑寡3穿穿廾千身究判炙隋

gogogo

我想講 10月1 之前 將舊金紫荊損毀到復完唔到

實在太突發

[香城online]傳令兵的技巧和心得

就快又發夢啦，手足幫手廣傳

噴高啲嘅位！

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

去緊 一陣見

唔好亂黎，冷靜

爬上去再噴！

冷靜

Cls 多人過動漫

好多黑衫

提早行動！10月1日又有水馬陣

唔怪得之之前搜到咁多TATP喇
大家真係真係唔好去 金鐘好多藍絲廢老集會
無謂送頭

哇，去觀光先

john

屌 出咗去
真係有人

sor我冇膽冇行過去

紙驚不保

提早國慶

cyka blyat

Action?

End乜game 仲有8.4 8.5呢

200都手係元朗準備好

слава українці！

屌你老母 好撚多人

唔敢過黎，有無人仲向地鐵等埋我？

突激

收工即去!!!開始多人!

人少但行動力快

咩事

行行下街唔覺唔覺去咗灣北添!
都話香港方便嫁啦，一陣向西行又快捷，向東行又吸引。真係自己都估唔到之後去邊

快去 搞緊金紫荊